[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (722)

派我羊大錢

又搶吾到1001

696 花 cup

垃圾日假

696

金崎夢生 入球啦屌你

廢鐵整多兩粒

輸半得唔得

求支持

廢鐵水手比馬

lm gchi

g持

潮文先生出黎講兩句

Ok

on9. 696

lm

GCHI

西花

696反反cup

飛腳前鋒696全輸,
聽日紅鑽

大邱踢多個就入佢老母啦

多數贏

前鋒2-4佢

2:1前鋒

作客九連勝
引哂人買

屌你咩696

好多角

2:2

696 cup未啊

全南天龍 唔入比人入啦

鳥栖沙岩 2-2 川崎前鋒

前鋒入多2球

上呀前鋒

696 反cup

叫完前峰又要叫696

松本山雅 3-1 FC橫濱

696 水手

買乜鳩盤 馬會無開走地角預期都知道開大

Cup啦屌你

696屌你老母打柏雷就咁撚勁

上呀 696 水手

696 反cup先派到呀 屌

人地輸兩粒都追和 你696贏緊粒都仲比人cup?
你唔炒垃圾東京真係全隊食屎啦

呢個2-2
嚇死晒d下盤都似

水手 前鋒 比馬開得出派100

696 NG

靠日假D角救命

Me

Lm

櫻花刷到13角

me

上呀

唔撚賭喇
半場買東京no goal 就秒入
買櫻花11.5s 就3連c

前鋒都和到.........696做緊乜

2:3

入波啦屌你老母韓職

前鋒CUP

鳥栖沙岩 2-3 川崎前鋒

前鋒叨仔 終身fans

勁到

cup埋
幾時到696同花

屌你 696追和 派到300

西花696學下人啦屌

前鋒入佢老母 磐田入下啦

696反cup好嗎

696學嘢喇屌你老母

前鋒最正氣

696 立即反cup

1:1花

LM

前鋒cup埋

D波假架

花和！

西花11

696追和比我輸半都好丫

我

696學前鋒啦

D波假架！！！

花

今日日假點賭

696 花 反cup

西花1-1

我都係咁諗

696西花反cup啦

Lm g chi

夠鐘反cup了

696反cup派200 頭10抽1

3賤入兩粒啦屌

696呢

696追和輸一平算啦屌

9蛇唔叫就知696玩完

半場買左西花和 696贏2x1

各隊反cupmode啟動

打機都輸 真係黑撚到弱智

L

我兩條過關

Same買盤輸到仆街

Cup未呀屌

前鋒

前鋒實在太叨仔啦我跪咗喺地下
佢cup左我今日就打和 唔係就輸四百

全南唔入比人入

想問下
三賤冠軍易啲定猁冠軍易啲

696 cup啦屌

20分鐘 神蹟6連角

三賤,下年日乙冠軍

前鋒入多球 磐田入多球

我條6串22 差水手

696反派1
$100

西花快cup

車唔買又正氣番 上星期3x1斷佢

same 696同花

cup啦696

696cup埋頭5抽1

西花13c

西花 696反cup

G

L埋

支持

696 cup有幾多人派

3個以上好似

鯨魚仲未派角

696cup佢老母

西花個場仲有幾多分鐘

求反cup

韓假係咪唔識入波

正氣船3:0

696 花 快cup

長篇大論燈到

修仔

咩696x櫻花100%

10分鐘6角

阿鵬又搞gag

係囉

9分鐘6角瘋狂叫爆區

8分59秒6角終極叫爆區

廢鐵係時候Cup

正花

花cup！

西花2-1

GOOOOAL花花大波

西花正氣

8分58秒6角嚴重叫爆區

突登skip 盤 長篇大論燈

櫻花2.5b 696角大

廢鐵開大呀

中花了

696反cup

696 cup呀

花花

8分57秒6角一定叫爆區

696正pk和主，買咗客主串西花客主

差696 快cup

西花入多佢一粒

696
696
696
696
696

正花唔好淨係入波
刷多2c

8分56秒6角瘋狂叫爆區

睇完蜘蛛俠 長篇大論仲喺唔喺度

山葉 同前鋒開-1未

gchi

水手 入波啦求下你

西京呢場幾正氣 但唔夠我696 我696bb會cup

川崎前鋒有新名喇 叫正氣前鋒

696 cup ar !!! 祖利亞 夢生一人一粒呀！

正花嚟多1c

56k?

輸左飛腳盤 德島大 跟d大蛇啦人妻 我平民來 你跟錯人

22 696

22

2-2！
cup呀696

FC東京 2-2 鹿島鹿角

Goalllll

696 2：2！！！

696 goal

松鼠札幌降班叫爆區
食屎啦兩隊救角能

鹿2：2

2-2

cup呀

696!!

屌

696 又世界波

Yo gj

One more

要cup了

Cup

696同東京都係同一條友入晒兩球

696 CUP埋佢

696客場不

cup呀696

15 分 入多球

696繼續入

696 快456佢！

鐘聲響起反cup的訊號

天龍開大派100

好波！！！！！！！！！

柏雷打和啦屌

６９６
６９６
６９６
６９６
６９６

696 2-2

又黎上星期2x1反cup 30倍

5 分鐘5連角叫爆區

696 NG CASHED

H

整第三球嚟睇下

696 cup佢！

水手

ｃｕｐ佢呀恭介

696入多粒

696 空龍飛機

屌你咩空龍唔入

Cup佢呀

ｃｕｐ呀

696cup
前鋒頂到完場

696入波順便刷c

櫻花2-1
松屎2-1
水手1-0

頭十派100

cup呀！！！！！！！！！！！

家變喇！！！ 696反cup未…

三分鐘五連角叫爆區

抽1

ＬＭ

前鋒 磐田 開-1

留名

696 cup呀！

西波買左無入球即爆

松鼠幾時入
開大啦好唔好

６９６ｃｕｐ呀！！！！！

水手快啦

西花洗角

６９６ ｃｕｐ呀！！！！

再黎 696 NG

696上呀

東worry仲有10幾mins ma

大咗

６９９９９９９９９９９９９９６

696 696 696

B

柏雷12c完派一個100

６９６ｃｕｐ呀！！！！！！！！！！

水手goal

696 入多粒
西花比多3角

頂實！ 派

K

６９６
６９６
６９６
６９６
６９６
６９６
６９６

水手casheddddddd

水手好波

橫濱10

爭696

GOOAL水手

有可能嗎停10幾分鐘c 好想派

點解今日係咁豬

素雷又輸

ＣＵＰ呀！！！

松鼠21

有，派我

屌你天龍空龍都唔入..點開大

巴打波膽叫糊

松鼠停左40分鐘

櫻花松鼠水手 唔好再入 好想派俾巴打

柏雷素爾 NG

696同我入波刷C

696入多2粒

696入波未

叫呀，最後10分鐘，頂撚住

６９６ ＣＵＰ呀！！！！！！

水手頂住

杯佢呀恭介！

反來未

696！！

696 肯cup未～ 6 9 6

需要你呀６９６
ＣＵＰ呀！

力頂3串1巴打波蛋

金崎夢生上呀

666666666669999999999999996666666666666

歡迎我嗎?

全城集氣696
cup呀

柏雷食狗屎

Cup未好想派

696 好能熱血

696！！！！！

派我

cup佢老母
cup佢呀
cup佢老母啦
cup佢

696！

角球入佢

金崎夢生未入波啊 你快快手入粒啦

696比多3角ok?

櫻花松鼠水手 唔好再入 想派俾巴打

祖利亞入完 到你入啦金崎夢生

696!!! 屌你老母!!!!
入呀!!!!!

跪求響客隊ng

696696696696696696696

696 cup 佢

無人買三箭？

696 cup佢老母

cup佢呀恭介!!!!

收皮華買左

696plz

2017仲買三箭不如拎出黎抽

西花角

問咗幾次有冇人跟佢1星期重心

你查下佢今季戰績先啦

全世界都買咗696
你唔好辜負我哋啦

收皮華對家好能爽

現㗎就真係捐比馬會啦

快入696

696呀!!!!!!!

-2c

696 快啦

cup呀696
絕殺
絕殺

上呀696！！

去呀!!!!
696

696 696

cup口竹

上呀696

696你係皇者 要贏

Cupcupcup

會買
如果狗會降班彩池

696 快d cup佢呀

696 好正

696 求下你cup

全世界696

2:3 696

696
你唔入就全家死撚咗去啦

696696696

你得咖696

櫻花比多球得唔得.

696 cup 呀！頂你

好耐無試過咁同聲同氣

696上呀！！！

多謝你報定 但快點入

天龍唔大波. 世界變

696刷佢老母C再入波

三箭 唉

輸2k 派唔到

這696上呀 快啲入

696 櫻花比多粒

弱智輝

全個波post都叫你啊696 生性啦

冇時間啦出絕招啦696

多您500

屌你!!! 696!!!

全波台集氣
696

三賤1:1

冇時間喇696

you did it!! 696!!

696 全台等你搵食

11 12啦屌

俾個12m 696喇屌你老母

一齊叫696

西箭1:1

俾埋水手

30 秒5角

韓假6分鐘補時 快D劇本開大

blacklist 水手

696 絕殺呀！cup呀 ！

刷C入波呀屌你老母696

櫻花山葉頂到尾

水手贏呀
696贏呀

你買左水手？

盤田咁都開唔到-1

水手 696

-1c

696快手d 再唔係西京踢入自己個龍啦

咁快上水

Miss me?

696要入呀

696呀

輸半姐 唔使跳樓喎

696要絕殺啊

696反杯派指定1個50
696 10.5b派指定1個100

櫻花俾多粒

完美地避晒d刀，差d斬到一頸血

垃圾水手

屠柒狗會有沒有買696

補4分鐘 全家上啦696

條3x1差696

ccccccccc

刷C入波呀屌係3老母696

1

三箭 你係要贏呀

Fc東京㩒屌！！！！！

水手 696
求下你

我中喎 流血了

696 集氣求絕殺

696cup佢呀

696 cup呀!

696幾c

8

696補幾耐

羸少5k
哭了

oj

4 min

天龍比多粒呀. 劇本係大波架

好擔心佢。

連贏N場既同連輸N場既都和波

入多粒啦

69696969696969696969696969

未完場就GEL..
我無買到 但覺得好好笑姐

屌，9.5b都要 jump

水手食屎

西花比多角

696入呀屌

696!!!!!!!!!!!!!!!!!!

696666666

學下空手入白刃啦，自己開快艇好過坐大船

有冇連詩雅

jump了

西花補幾耐

696贏派500 頭1

㩒住屌10分鐘 696都仲未射得出

話左睇左成個星期 好有信心

Molamola

696然波派1K

水手 正仆街

花生高水角

696然波派一個月糧

想派
但佢唔入

次次都覺得買大波好過買盤 但買大波十次輸足九次 利申買左德島大波

😢

松鼠

696哭喪區

696冇㗎啦

松鼠屎波

696...

6969696969696

9蛇中晒
幾時再出水

冇了冇了

FT 2-2
jump

2-2豬半

家變了

輸半

16角有無開

垃圾

696全隊仆街死

696差兩個角

甲府停角廿分鐘

有無人派？

696有即場 唔補飛點解要鬧
過關另計

戒賭了

害人不淺696.

500->210

垃圾松鼠 水手 4串11
贏4000幾變900幾 900幾變冇輸冇贏

屌唔撚比出埋粒波先吹

同黃鋒一樣

過關

今日4條過關都

驚險起機 千業好波 今晚上8k再派

華哥超重心收錢 中埋和

有無人知

lm了

過關+1

ME

😂😂😂😂😂😂

ok

3條全炒

2-1時補咩

開左

你輸半？

我剩係知一定好多gel頭撚輸到貼 諗起都開心

咁0:1時唔補?

日假比我贏一蚊都唔撚柒得架

清水
德島
柏雷
仙台
三箭

屌, 柏雷屌打到咁都輸真係冇嘢好講

你起機喎

咁呢D係抵輸. 0:1個陣我有望一望
和波4.15倍 反CUP 係6.XX倍 不過2:1都開唔出 最緊要係和波4.15倍姐

輸晒了

誰跟了

696 you did it
英蛇重心

0：1果陣係可以補2x1即場2.5b 但戶口冇錢了

好在

一樣

戶口無錢真係無計 我肯殺斯個場都想補和又係無錢
呢D無錢真係無哂計...
但有錢又唔係過關個D唔知屌黎做乜春.
唔話自己貪心?

波都唔俾屌

696全隊俾狗屌啦

我果陣戶口都冇，廢時入過

你輸左？

有話唔比屌波咩 係話有即場補飛 點解唔補之後比人CUP到要屌姐

勁有信心

忍痛買左櫻花
柏雷

冇錢+過關

頭2條飛斷腳 後2條就696

有冇手足跟左波台細蛇

all in or nothing.jpg

剩係買大波就無死，勇者一定要愛巨乳 定律黎

沉了

買左好多水手？

希望中

呢個真
暫時戒緊賭 不過今日睇中4場 都中3場

我都冇屌
輸左咪再起過，都係輸7舊，有賭未為輸

得番696同櫻花爭 櫻花又反超696一分

我好擔心果位平乜叉安渡過巴打。
佢好似買左好多水手？
跳緊樓？

不可不信

Cashed

我😂😂😂

輸錢唔比屌咩 個個有錢補？

收嗲啦

死撚左？

岩既 要尊重死者

無錢補怪咩人

雖然696和 前鋒cup 但柏雷被人cup 派唔到了 今晚再戰

燈塔黎ga wor

俾TG我

😂😂😂有d 料

咁撚準既

川崎cup win

點解可以全部都唔中

正氣前鋒

同路寧願skip

連中6場
谷底反彈

唔好心急清

真

正，嚇根買得

今晚10點再有一場重心

可以做返大蛇

冇錢補就唔屌得隊波

有話唔屌得隊波?
我話緊屌乜野輸錢

大約21:50左右岀

8/7 1.安德列治 半大 2.13 ✅
2. 加拿大 細波 1.68❌
3. 洪都拉斯 9.5b✅
4.臭腳2.5s✅
5.千葉2.5b✅
6.松本2.5b✅
7.水戶2.5b✅
8.696客盤⛔️

拎堆一半糧玩咁勇

冷靜!! 本多終勝!! 但唔係亂落注

過關黎做乜
估8中6都要輸錢 ==

真假蛇今晚有咩心水

豬哂696

要做大蛇了？

咁易基利不會損手爛腳了。輸左幾十個

真心跟我好過啦

21:50左右岀

真係唔好急
過來人

唉 好痛 日假

好多手足重傷

會戰勝歸來

齋出唔買. 應承左熱迷戒賭
比佢監視緊,
天狼星 100%!!!!!!!
哈馬比!!
2串1左佢上樓

gun !

我都還好 豬本金四分一左右

大家切記唔好盲追上盤
次次臭腳 696都死咁多人

不過無預會豬

呢兩場都係賽前回左飛 一個回左0.2 一個回左0.1
狗會呢d次次都好準 對於早買既人真係好撚痛苦

同路

唔撚好
我前晚連豬4,5場, 冇咗1000都好心急
不過一定要忍手
至少keep住平注

天狼星盤都轉埋
仲買盤? 直屌-1
利申無買

我屌你老母696 笑9我

所以戒左太夜嘅波

你仲有1半,聽日都好多波,唔洗ALLIN掛

屌次次連中兩場就輸
比我推上去得唔得

我地搵百萬大軍番黎打柒佢好無

買696 會比返696你

想知前鋒 櫻花有無回飛，兩場都反cup

好過689

哈馬比 馬毛

無回到 櫻花仲要落飛 前鋒無郁

不了 我細算

尾盤上落好多因素
冇話一定

馬毛會唔會正氣

咁真係臨開波前先好買....

屌 斷左696 條飛

我做代表

你仲有696呀

斷過關

今晚心水
天狼星 上盤 (預到佢會轉盤, 好彩冇早買蝕水位)
維多利亞 下盤
法林明goal 上盤

我都係 5穿6

三箭大邱

一樣，哭了

我條3穿4 呀 屌

美麗派個100睇下起唔起到機

哭吧

洛辛-2
天狼主win
馬mo客win
最後了

有無人派?

淨係中櫻花大球

有無人掛住me

memememememe

有

me!!!

派?

me ar

半大號？

我係真心既 唔係為左100蚊

Me Too

此地無銀…

名古屋鯨魚 對 德島漩渦 9.5角細 輸
大阪櫻花 對 柏雷素爾 8.5角大 贏
FC東京 對 鹿島鹿角 9.5角細 贏
鳥棲砂岩 對 川崎前鋒 9.5角大 贏
神戶勝利船 對 仙台維加泰 9.5角細 贏
赫根 對 馬模 11.5角細

睇下馬模中唔中先

純研究 冇買

[quote］
赫根 對 馬模 11.5角細

睇下馬模中唔中先[/quote]
[/quote]
赫根同馬模都係刷角隊

[/quote]
赫根同馬模都係刷角隊 [/quote]

睇下到時點先 我新手

要出手了 今晚開始

屌那媽 無半大號

want gun

gun

洛辛半大

腳?

死左最重心場696

叫左幾次 終於有同路

跟

When 今日唔得閒 無得同手足一齊叫波 哭了

gun sin

我都唔多得閒 同條女食緊飯

有女

櫻花又正氣，痴線

有女有樓有車 人生贏家

唔係我姐

櫻花 磐田都好正氣 偏偏就串住696

馬毛同黑根

出了水

即場10.5b 2x1

1/1.5 s
已係馬會門口排隊

天狼星憑咩讓咁多

半大

你仲痴線過我

1c

11.5 12.5s

2c

洛辛堡12c-11

洛辛堡12c-10

屌原來9點半就開

快半大

兩粒都主隊 唔該

中堅賓上呀

半細

今日d日本波豬死人

半大已死

夠疆1球都冇 辣殺堡

手足要支持你了

半大啦快

on9堡唔入俾人入啦屌你老母

老公

唔抵得我地？

錯po

咩 你同正花？定Yxxx

半大gg

同你

洛辛堡12c-9

超重心

辛迪夫佐特 第一隊入球

垃圾堡

Ying💗

1001!